西九便衣警曾想屈學生搶槍

公開大學姓何 23 歲男學生，日前於深水埗西九龍中心美食廣場拍攝時，被指拍攝到休班警員，涉違反法庭禁制令被帶走，警方其後指他涉「普通襲擊」及「藏有攻擊性武器」被捕，一度將他扣查近 48 小時，才准以 7,000 元保釋。

跟進事件的區議員李文浩今透露，何同學於深水埗警署內配合警方要求搜身期間，有警員一度拿出左輪手槍並觸碰他的衣物，試圖令手槍上留有他的衣物纖維，並指「信唔信我告你搶槍同襲警？」有警員又曾從後推何同學的後腦令他鼻子撞牆，及強逼他露出笑容等。

癲狗真係好撚惡
屈鳩你 搶槍

心理咁有問題 唔好撚做差佬啦

黑警死全家過唔撚到年

屌

甩晒頭髮果個光頭閪？

文字版真係再暴力都不及一張圖
但大家唔好忘記（冰山.jpg）

紅官: 有指摸，還押

黑警賤過地底泥
社會最低賤物種就係佢地
呢啲便衣狗更加cheap 做死一世散仔啦你老母mon po狗

黑警煽動市民過嚟搶佢槍

樓主 Pin呢個

呢單嘢駛唔駛幫何同學搶住認？究竟係老屈定勇武呀？
話老屈又俾人話割，又俾人話唔相信手足有勇氣，又話突破唔到自我限制，又話咁手足會心淡。
BTW, 屌佢老母死黑警

推

其實所有物證都可以係黑警偽造 指紋 皮膚組織 衣物纖維 環境證據

法庭:警隊係誠實可靠證人
大狀黨:法律有險可守

個熱門似咩樣呀！同我推1.19遊行post -

昨日警方在西九龍中心一間餐廳帶走青年，其後拘捕，其間警方引用的執法理據引起爭議。大律師陸偉雄接受本報查詢時提醒，即使警察引用錯誤的執法理據，市民因此而逃避查問或抗拒服從指示，仍可構成違法，市民應小心注意。他慨嘆有些人不知法律如此，誤墮陷阱，原本被懷疑的罪行證實無辜，卻因反抗而負上襲警、拒捕之類罪名，令他感到心痛。

陸偉雄指，如果警察真誠相信有合法理據執法，即使後來證明出錯，譬如引錯法律，一般而言市民仍須服從指示。他指市民可以當場解釋，但若未能說服警察，就只好「乖乖俾佢拉咗先」，到警署後作出投訴，或者事後向投訴警察課申訴、興訟索償、控告警方禁錮等等。他又解釋，被捕的人「十個有九個半」都覺得「拉錯人」，目前我們制度是事後追究。

在某些情況，被告人士可以指警方非法執行職務，作為阻差、拒捕的抗辯理由。不過陸提醒，事發現場無人能夠判斷警方是否越權，故市民不宜反抗。他慨嘆當大律師多年來，眼見有些人不了解法律，以為警方作出不合理拘捕便可反抗，到頭來原本涉嫌的罪名證實無辜，無法起訴，卻換來襲警、阻差等罪，十分不值。

最近便衣警執法時往往不展示證件，陸偉雄指情況許可之下，警方執法時表明身份十分重要，不止要說出「警察」二字，法律上更應交代可識別身份的編號，此舉既是責任，有助避免警民爭拗。他留意到昨日西九龍中心的事件中警員有向在場市民展示證件，認為值得鼓勵。

陸強調市民有權要求警察證明身份，例如要求查看證件、向警署查詢等等，警方不能推卸責任，「唔能夠用強權令我哋屈服」。他指市民可查明對方身份後才接受查問，例如提供手機作檢查，不過同時提醒，查證期間不能逃走或反抗。

記者 勞東來

Pin呢個

大狀黨:你上訴到終審咪得囉
btw唔會比錢

求下你地唔好再搶槍...再搶真係輸晒民意

真係唔知邊個先令法治崩壞

大大力推！！！

唔反抗入狗屋
等於叫人入屠房
唔斷手斷腳都偷笑

黑警

兩個都似腎虧型

紅官：狗為誠實及可靠證人

屌你老母

呢單好似有狗相睇架喎

講法治既法官：狗無問題 好有誠信

cls

樓主pin 啊

死黑警無人性，明天一定要報仇

根本所有黑警都係會砌人生豬肉嘅.

Push

Pin

都話想比人屈

喺狗屋搶槍？
不過啲垃圾法官會話合理可信

屆人先啱

所以結果無咁做，想嚇人

真是冰山一角，大把手足遇到更過份的事

張錯就錯射鳩死佢哋囉，人地比得你既話

每日都好撚痴線

痴撚線

push

精神病好恐怖
起到未

起到底未

Z

好似西九重案

成世未試過有尊嚴
而加以為自己好撚把炮 落左更咪又係狗一隻

盲？

1.19

PUSH

呢d咪香港特色法治囉

果兩個起到未？

呢招真係無論幾十年前到依家都用緊

未

如果真係有法治根本法庭唔可以接納所有差佬同疑犯喺警署落既供詞

坐爆48都要7000蚊保釋
又屈搶槍 又私刑
無人講？

班大狀黨究竟幾時先肯指控黑警證供不可信，有一單成功既case已經可以apply落所有case。。。係毛ee個fb講過幾次，就算唔得都講聲呀

呢頭話好嬲好嬲，果頭黑警只係貼張文宣就話洗晒底變白警

得罪講句當見到左膠又出翻晒黎、咩輸民意畫面差、法治重有險可守，變左大台呢場運動已經玩完

唔係9up而係有晒証據，事實黑警睇穿晒你地所謂反警黑勾結、警暴虐待、非禮強姦被自殺都係講句口號咁姐，睇穿你仇恨原來咁微不足道，所以宜加警犬已經光明正大行beat唔駛著gear唔駛蒙面

On撚鳩
我屌你老母

死黑警仆街死啦屌

一大堆垃圾賤種

，

on9

唔好意思借位推

入黎睇還押手足既信
關心還押手足生活

手足坐爆48 點捱

十個光頭撚九個都仆街

ture

黑警死全家

咁易搶咩

Source？

聽日一定要搞大佢

黑警死全家啦
玩屈
屌佢老母

乜fc都冇，你話有屈佢性侵便衣女警都得啦

著名「認輸師」開post95%以上有個「輸」字，起底大開眼界
會員 #14941 - 你認真就輸了 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

凌晨大搜捕...今次要輸了... 大搜捕呀!!! - #1

今日慘敗....唔夠揪！黑警戰術太勁！ - #1

就黎輸....開始淡化了..... - #1

勇武唔夠，真大鑊，今次就黎輸....... - #1

十一遊行又被反對.....唉今次輸得... - #1

意見及舉報：

便衣狗都係人渣畜牲混合體

立場新聞引述代表律師

長命百歲 百病纏身

黑警真係變撚哂質
十世都唔值得香港人原諒
黑警死全家

19/1/2020 （ 22000 人）

新白宮聯署：計劃香港雙普選

快啲簽爆佢

同場推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民
地方選區選民新登記申請表：
).pdf

有啲case直頭係上到庭口供前後不一致 明顯個口供係作 點解唔告佢地比假口哄

告鳩班狗老妨

啲人根本on9,覺得懷疑等於反對事情本身

政府為左保住黑警而支持攬炒，大家鬥長命，堅持。

（有片）警賊PC46283煽動他人犯罪

警甴煽惑他人做出違法行為

//如果警察真誠相信有合法理據執法，即使後來證明出錯，譬如引錯法律，一般而言市民仍須服從指示。他指市民可以當場解釋，但若未能說服警察，就只好「乖乖俾佢拉咗先」//

痴線

Cls

-0-0

不嬲都咁既質喎
只係無事無幹無表露到出黎
幾十年前老母果代已經識講：好仔唔當差，當差正仆街

立場 蘋果都有

西九龍被捕青年警署內被施酷刑襲擊下體